[人性討論] 爭產槍殺

覺唔覺今次單爭產槍殺，好多人都一面倒支持打瓜個4個老野
有D仲會覺得而家2死2傷唔滿意，想全部死清光

究竟點解今次網民一反常態？

廢老比港女mk更可恨

廢老死2個仲有千千萬萬個 死不足惜

好多人代入左，一樣有好多仆街親戚，就算無家產分都好多錢銀瓜葛無仇報

因為幾件垃圾侵吞他人遺產在先,所以先會引起公憤.
唔係話槍手無錯,佢坐20-30碌會得到佢應有懲罰.

因為世界上有d人真係抵死